醫生話⋯ 嗯 好驚添

話我心電圖有條線同一個叫「突然猝死症」好似
要轉去深切治癒部觀察
聽完之後好驚添嗯嗯

本身仲諗住咋咋林上晝出院之後去接人收工

自閉先

...

咁恐怖

咩

聽完之後呆咗

無事既 唔好咁擔心

肩肩

肩。。

wtf

唔擔心 對生死無感覺

啊餃 矛屎嘅

褲妹

係 我聽完都係呢嗰反應

不過 我以前都係街暈過幾次

搞木嚟

唔知啊 突然就暈左

有無入廠

冇啊

之前有冇咩唔正常

勁

God bless u

下世小心啲